\settocdepth{section}

\chapter{Budoucnost}
\label{chap:future}

V této kapitole bych rád stručně napsal pár slov ohledně budoucnosti celé aplikace a to jak z pohledu obsahu a funkcionalit, tak i po stránce nasazení či monetizace.

Tento odstavec navazuje na skutečnosti zjištěné v rámci testování. Během něho účastníci mnohem kladněji reagovali na funkcionalitu SOS tlačítka a naopak lehce skepticky k tvorbě cesty, ačkoliv ta je po technické stránce nejkomplexnější. Dle mého je tak správné si položit otázku, zdali není vhodné se vydat cestou úplného odstranění druhé zmíněné funkcionality a naopak se snažit vylepšit a dovést k \uv{dokonalosti} SOS tlačítko, o které uživatelé projevili zájem.

Na to navazuje i další bod, který zde chci probrat. Samotný nápad jsem velmi často konzultoval s jedním ze svých kamarádů, který projevil možný zájem začlenit aplikaci i do své diplomové práce na téma crowdfundingových kampaní. Prováděl jsem s ním i testování, během kterého jsme se dostali k jednomu z jeho kamarádů, který aktuálně podniká v Mexiku v oblasti soukromé ochranky –~lidé si za měsíční poplatek mohou platit službu, kdy jejich lidé jsou rozmístěni napříč danou lokalitou, a vlastně tak zastupují policejní složky. Dohromady jsme dali zajímavý nápad, napojit jeho strukturu a logistiku rozmístění ochranky na systém SOS tlačítka.

Další možností na monetizaci by mohla být spolupráce s veřejným sektorem či naopak soukromým a vydat aplikaci po záštitou některé z firem podnikající v tomto odvětví.